急!!!!!!!!!!!係政府網站 打唔到自己個名

話說係政府一站通d網站入面填表打自己個名,佢一直話不正確的中文字(因為我個名有d特別有個𦲽字) 各位巴打我可以點做?我win10機 倉頡有開增補字集,呢個問題困擾左好耐,唔該各位識解決呢個問題ge巴打幫下手

Molamola

用chrome

Chrome firefox safari都試過

改名啦

打住個呢個“欣”先，之後再打電話去政府嗰度同佢講

政府啲網頁系統好撚廢
學上面巴打話 打個欣字
同cap埋圖 話佢地系統出錯

你老豆老母做乜嘢

我可能識你

𦲽

我估我可能識你

政府: 改名

應該會叫你打中文商業電碼架喎

自爆新方法

唔係有得揀入中文電碼？

阿𦲽

Mk字

MK到個名都用MK字

唔係多數有得打中文電碼???

打英文